發現浮屍同尋日有關嘅大家小心

我知大家都好關心事件
我尋日睇過個po 今日就見浮屍我都覺得好恐怖
但點解要叫大家小心
因為我見呢幾日嘅行動post上唔到熱門
一堆bot推post
大家習慣bot推post又冇為意行動
最後行動唔夠人

同時 對家係有機會專登做「無可疑」嘅新聞
等各連登神探一路掛住搵線索 證據
唔記得咗我地出嚟反送中 反黑警 真普選嘅初衷
我唔敢話今次荃灣係唔係真係有義士離世 定係做新聞 或者中國運屍嚟做白色恐怖
死一個人唔係好易冚到 只有死人唔會出聲
睇black mirror知有連鎖效應 要死者身邊嘅人都死埋
但都會太明顯 所以有機會本身嘅死人唔係香港人 冇朋友
點都好 要謹慎 唔好掛住做神探唔記得後續嘅示威

光復香港 時代革命

1/10

推